689叫南區區議員對海洋公園表態 比人串到體無完膚

過氣廢老

完美地串。
但話時話，點解要睬9佢？佢乜嘢身份？
乜身份都無叫人表態？

3個加埋都好似冇689個年紀大 廢老真係用黎形容佢

政協副主席喎
掛名

佢不嬲仲當自己係特首架啦

出聲既南區區議員之中
有冇任何一位
系老過下面既從政者

劉慧卿（南加州大學 新聞系）
何俊仁（香港大學 法律系）
張文光（中文大學 社會科學系）
黃碧雲（中文大學 宗教研究系）
湯家驊（香港大學 法律系）
馮檢基（香港大學 社會科學系）

【梁振英要我表態🤨】
政府施政失誤，引來全民民意反彈，連建制派都自知錯判形勢，過氣特首仍恬不知恥，將責任諉過守護家園的香港人。

明明係香港人對中國大陸客望而生畏，武漢肺炎遮遮掩掩，疫情範圍越來越廣，香港人人心惶惶。再講，南區過度發展旅遊業嘅惡果你究竟知唔知？你雙腳有冇行過落田灣條街？過量嘅遊客迫爆住宅區，街坊連返屋企都返唔到，推住輪椅嘅要行馬路，抱住BB嘅要比遊客撞嚟撞去！

要我表態？好簡單：
1. 有麝自然香，好嘅企業自然有人幫襯，詳情請見黃色經濟圈，唔需要你呢個過氣特首喺度指指點點；
2. 反對過度發展南區旅遊業；
3. 如果可以用狙擊民主派嘅精力追擊肺炎病毒，世界會和平；
4. 梁振英，不如你馬上收皮。

袁嘉蔚
南區區議員（田灣）
2020-1-20

完
—————
Btw後日海洋公園會去南區區議會做簡介，意見我哋必定會到時反映～

梁振英，不如你馬上收皮。

依條廢老啲用字真係充滿濃烈支那味

十足啲冇料到嘅老屎窟
自己闖過禍就話睇晒三個台當冇回事
但又成日無端端攞班後生嚟出氣刁難

屌689係開心嘅
但海洋公園的確係陷入財困危機，希望南區區議員可以諗到計解決問題，唔好衰俾689睇。

on9 ge，做咩要區議員諗解決方法，方法係件垃圾主席諗，諗唔惦就執7佢
之前年年賺錢，奶大陸人鞋底當香港市民無到，一毫都無分過俾香港市民？
依家蝕錢就sell集體回憶？仲攤大手板攞錢，食屎啦去

解決方法咪就係執9咗間海洋公園佢

商業機構自行搵唔到錢關區議會乜撚野事

如何處理大量失業人口？旅遊業完全收皮，會死大量香港低下階層的。

關我地撚事 奶共就問支那拎錢囉

海洋公園都唔係私營，政府全資擁有，政府養唔掂咪執左佢囉

旅遊業只佔香港4-5% GDP
執9 咗個海洋公園又會幾影響旅遊業？
反而賺唔到錢嘅嘢嗱嗱啉收檔止蝕好過啦
點解仲要攞納稅人嘅錢去填補

仲有，一個人失業自然會轉行 ，香港仲有其他行業勞動力不足
我就唔信一個海洋公園嘅勞動力其他就業市場吸收唔到

佢成日以為喺FB鳩噏吓就等於侵咁好撚識玩網絡政治
但實情係 三十年前連佢自已都好清楚了解到自已係乜料子

梁振英冇資格出聲

旅遊業對經濟帶來嘅Multiplier Effect同Indirect Contribution難以有數字量度，無法從GDP睇到的。

半年黎少左幾多支那旅客
執個柒左幾多間鋪頭
恆指咪又喺平行世界咁款
結論：執柒左間垃圾對香港經濟完全冇影響

執9咗海洋公園=影響旅遊業？
執9咗海洋公園=製造大量失業人口？
喂 間嘢都蝕緊錢 遲早都要炒人
咁係咪又製造大量失業人口，又死大量低下階層呀？
用100億嚟撐住俾市場淘汰嘅樂園
真係應該咁做咩？

689死好命 生係香港人未覺醒既時代
真係以為自己好撚醒好撚有腦
依家次次都俾人秒番轉頭

134

依家香港隨時爆發工潮

就算真係執7間海洋公園，都要諗計安置好大量嘅失業人口同隨之而來嘅問題㗎。依家旅遊業、零售業同飲食業都開始裁員，再咁落去遲早爆發工潮。

攬炒

戇鳩, 佢 19 年先洗得果七億七落人工. 當你平均 2 皮一個人頭無花紅十二個月糧先有 3,166 個人. 你政府要掉 100 億落去填不如直接比最低層工人.

根本就係不善理財既結果, 你幫得幾多? 97 年前幾多中國客? 點解海狗又唔執? 唔識做生意就換人. 你再睇返 Financial Statement 佢 19 年比 18 年只係小左 10 萬人次. 好明顯就係經營不善.

香港嘅「旅遊業」根本大部分都係商務客貢獻
旅行團、自遊行嗰啲相對係旺丁唔旺財

換管理層我贊成的。

收皮啦三毛

始終要面對 不過我覺得唔係畀錢嘅問題 係個管理層嘅問題 管理層唔改變 就會陸續有來

上一手借落錢擴建，邊個繼續做都還唔掂

影響是什麼? 連登討論呢啲唔會有人理你 呢度啲人活喺溫床 同埋年齡層偏下 你同佢講呢啲 佢話你倒米五毛所以對連登好絕望

咁係唔係以後有大公司有困難就要政府幫佢呀？做生意包賺打工包你可以打成世架，你有料就自然搵到另一份工架啦垃圾

不如你馬上收皮
直線抽擊

根本香港就唔需要主題公園
講海洋生物
人地日本一個細區既水族館已經多過你
講機動遊戲又係三流料
香港無一件機動係世界出名
講衰d
我要玩
返大灣區長隆樂園都得啦
有米少少去日本玩到心臟病發
都唔撚去海狗公園啦屌你老母

最後呀
公園唔比自帶食物、裡面d野又貴到仆街
日本樂園d 套餐5-600yen有得食啦你老母
仲要貴過日本? 食撚屎啦

海洋公園出糧俾區議員
你戇鳩㗎？？？
你老母就衰咗689睇

海洋公園有一定價值
但個價值一定唔係只for大陸客囉

政府養咪用稅收

應該寫保皇黨/親共派

ok boomer

佢好似係香港黨委書記

依家啲商務客都怕香港亂，寧願去新加坡上海澳門

有錢都去旅行玩好過

100億滲落去救市民你話幾好， 攪個歷史遺跡托柒咩？ 又想呃錢救建制救中國？

廢老都仲要過氣 佢都幾唔野少

市道同經濟唔好，少旅客，就應該縮細黎做。

有乜嘢營運支出高，又冇乜人去，冇吸引力，就cut咗佢。

不如睇下點解早十幾廿年前，冇乜大陸人去時，海洋公園點生存？

救海洋公園

咁當年點解唔救荔園？

up

natural selection. 唔爭氣就應該消失，而且呢個係海洋公園管理層/政府既責任，關區議員咩事

黃銳熺都有回應

好正

7頭老嘢

不如拆左海洋公園起公屋咪幾好，止蝕又有地起公屋加快上樓時間，唔洗日日話無地。

仲以為自己係特首咩
過氣廢老

推

香港韓國瑜

草包

條友講撚到海記包賺咁
咪撚玩 自從盛狗被收皮年年唔賺但管理層死都唔換人 抵比人淘汰

內地客與否係入境嘅問題，唔係話區議會不可以越權咩？

好撚柒呀689

即係咁
香港經濟轉型個時
又唔見有人話要港英政府拯救工廠既就業機會？
旅遊業大撚哂？

廢佬英

應該睇下管理高層有沒有利益輸送

Push

海洋公園又老又窮，幾時發大財

香港地真係過癮地方
搞旅遊業個d好景就賺到肥肥白白
個景差個時就可以懶鳩政府
叫政府開大水喉養自己
做生意做到咁真係冇得輸

推 廢老仲有人回你咪算好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

冇競爭情況下選出嚟既前特首

唔要內地客之餘唔要埋海狗公園唔該

好心佢睇下南區咩人做議員多先啦
點名叫人串自己

大佬呀，做生意一定賺錢？自己經營不善就要香港人填氹？

駱惠寧：咁我係乜撚嘢

堂堂國家領導人，管到鄉級條水渠蓋

點解無得係佢fb留言

當年換盛智文咪佢黎
就係佢推冧海洋公園呢個骨牌
之前自己生意又係搞到一鑊粥
選嗰陣咪俾煙仔何串到趴喺度
而家仲有面叫人岀聲

係內地起個囉 咁多地咁多錢又咁多蝗

有無人比一個幾毫佢，叫佢過主啦。
廢成咁仲要阻住個地球轉。

明明係招待大陸人為主 再加 奶共既主席

點解唔叫中央直接比錢，問香港庫房拎？

強國咁多錢叫佢地搵財團買起成個公園算啦

佢老婆同個女生存到現在都算係個奇蹟

海洋公園搵錢就自己分，蝕錢就公帑找數，生意幾撚好做
下次到港航

海洋公園以前不嬲蝕錢㗎啦
嗰陣時馬會做唔掂俾政府
海洋公園個品牌咁舊 又不思進取
執笠都係意料中事

唔好諗嘢咁單向啦.. 講緊後續問題

你估支那人黎香港真係玩海洋公園咩
都係去鳩嗚

港獨之父

攬炒不是請客食飯，衰d講，勇武抗爭需要高失業率

每逢有大事發生影響經濟，大陸一撚定用國家力量托市，所以一出事就call 恆指就會賺，我靠依招賺左好多個

佢個branding好到全世界都識先好講indirect contribution啦真係當自己亞洲第一咩
佢啲紀念品柒撚到無眼睇

不錯不錯

觀察到好耐 好多人都係得把口 心態真係唔係跟得上 全部都係講就天下無敵

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

咁大間公司管理不善要區議員諗計救！？
係咪佢講你就做先，即刻改做本土樂園就搞掂啦

唔需要你呢個過氣特首指指點點

支持拆撚咗佢 拎100億發展水貨區 開條專線送貨

Pish

古代講法係太上皇

so?

呢條廢老成撚日係自己度單機鳩噏，唔畀反對者留言，就以為自己雄辯滔滔，簡直係廢老典範。

說好的攬炒呢?

返去數蘋果日報廣告啦，咁多事做乜

可以點做 外判比人管理 原本人地係生金蛋 愈搞愈差 盛智文年代仲識搞hello喂，生日免費入場... 佢仲要有迪迪尼做對手 迪迪尼年年蝕錢 佢仲有盈餘 每年新年派利是你會聽到邊間邊間派幾千蚊利是 佢係其中一間 到今時今日比你班大陸佬玩左幾年要注資成百億去救忙 你有冇廢d呀 屌你老母

唯一 海洋公園 冇左d動物會好可憐 （未必有另外動物園收）

其實唔收入場費/收低價

改AIA 形式
買幣玩 同好睇海豚

其實我去都係為左睇動物 海豚

機動遊戲都唔會玩

關區議員咩事？ 做生意當然會有賺有蝕，冇人去咪自己搵方法吸引人去囉

摺埋彈開啦5p仔

拆撚左佢 改名海洋賭場

炒完盛智文之後蝕到而家 然後同我講冇錢 屌佢老味咩 執撚柒左佢啦經營不善

結果你講咁撚多 全部都唔係區議員職責
但你第一句就要區議員諗辦法

退一萬步 就算區議員有絕世好橋 你估個政府會聽？

串得好，完全唔駛俾面
抵串

佢真係唔知我地南區咩料

根本就係借海馬公園搵油水, 搵完唔掂就搵政府救命, 等於叫納稅人埋單
之後繼續loop

議員好波

明明係逼爆都虧損

出嚟面對面啦

用狗隊d 糧養咪得
全線狗隊減半人工

唔駛理呢條藍屍廢老啦…

你撈唔掂冇錢乜都做啦 飲食業零售業咁缺人手 使驚冇工做咩 反正人工差唔撚多

人地仲要沙士期間上任，面對迪迪尼開張做到有聲有息... 依家依班撚屌...

俾國家投閒置散，先咁得閒做KOL

真係笑撚死
區議員要做埋主席果份

屌，d過氣特首態度成個太上皇咁

multipler effect 樣樣都有架啦
你搞紅燈區個multipler effect 都有架
拆撚左海狗公園去囉

689真係退步左好多留返黎做對家豬隊友就岩啦

成日話唔夠地起公屋私樓，不如攞來起樓啦，立刻解決房屋問題

而家區議員同市民要幫海洋公園打工呀？個主席同政府諗唔掂咪執柒左佢囉，而家得中國先係遊客？就係啲咁既思想，所以咪輸囉 屌你老母

海洋公園入面有幾多個係part time 員工？
勞動人口會轉移，呢行唔掂咪去做第二樣。

私營化等佢自負盈虧啦
賺唔到錢就會執 先會有動力去賺錢
下下蝕錢都有政府泵水 邊有動力去賺錢？

撚狗咁撚

咁撚簡單 你做唔撚住咪執柒左佢囉 做生意一撚定賺錢咩

應該同689講，區議員冇權管商家的生意活動，你係唔係要南區區議會犯法